C朗欽點神童接班

恭喜皇馬成功爭贏挪威嘅十六歲神童馬田奧迪加特加盟。佢周四正式以皇馬球員身份出席記招，據講轉會費約三百萬歐元，周薪有成十萬歐元。奧迪加特嘅前史卓加斯特隊友仲透露，神童之前同基斯坦奴朗拿度（C朗）見面，C朗已經指定佢做接班人，話幾年後自己唔可以再好似𠵱家咁入波法，到時就要靠晒佢。

條友去左邊

新牙朗

早幾個月係荷甲傷左

比牙朗燈死左

原來神童同麥巴比一樣年紀

仲有巴個個夏利路域呢 個陣吹到依個係美斯接班人 另一個就牙朗

有無YOUTUBE 球王片?

接班人係中井卓大同久保健英

一隊冇now一隊冇tomorrow

Gorden Ramsey

除左靚仔之外, 無咩好講